其實班藍絲都覺得七警有罪

諗極都唔明
個個大大聲話佢地冇罪
成日要求特赦特赦
既然你地覺得佢地冇罪咁點解唔係要求上訴而係要求特赦

結論係：藍絲都覺得佢地有罪

另一方面
之前又話警察拉人法官放人
而加拉鳩曬佢地聽曬你地講踢曬佢地入去坐
又話人狗官

班藍絲真係難服侍

先認罪
後考慮特赦

諗得過